家下算唔算真正還班罷工既醫生護士一個公道，用藍絲同黑警群組來大爆發來證明一定要封關

算唔算天有眼
好黑心

不過好開心

但d 奴才仍然會清算佢地

不過爆既都係藍色群組

佢地好易洗腦，信到十足

最弊仲係有人逆天而行

睇下支那01 d comment就知
乜都話係黃屍曱甴71周圍播毒云云

咁又係

係

岩岩whatsapp屋企群組鬥藍

暫時個藍絲未有反應

20幾日冇本地個案,冇外來病毒， 點變新case出黎